［自家烘焙］農夫包

又係我今次用酸種同乾依士整左個農夫包，宜個方法比就咁用酸種易好多。 就咁用酸種好視乎個種養得好唔好。 特別岩岩養好既種，力度唔太夠， 發好耐先發好， 宜個方法慳返唔少時間。 但整出黎都好好食，好有彈性

今次整就無𠝹花，諗住拎黎整其他野

如果對酸種有興趣既，可以睇返我之前個post

YouTube:

Instagram:

巴打係咪會釀野落個包到

好想食呀

整個粟米雞蓉忌廉湯咋 個湯自己整，唔係罐頭

宜個包點湯好好食

忌廉湯

係呀，我整左個粟米雞蓉忌廉湯去配宜個包， 好足料

想食你整既野

好鍾意酸種麵包 留名

must be羅宗湯

no

我都好想整你試下，但有d遠

有心

酸種麵包陣味好好食，普通麵包唔夠香

我鍾意羅宋湯多過白湯， 酸辣好正，次次煲超大煲，一飲就一星期，晚晚飲都唔厭但煲既時間耐好多。我d肉會燒到乾晒先拎去煲

你煲俾城巴啦

no lan

No 羅宋湯

點解咁多人咁抗拒羅宋湯咁好飲

你試下整

城巴宜排咁忙都唔敢打擾佢，

試食唔到，不如試下整

冇廚師機
用手會痛

好正呀，切開個頂加d餡同芝士落去焗

咁一係另一種方法，唔洗搓，但時間長好多

Christmas 我唔整包整甜品食

會肥死，

要放雪櫃

係呀，個種做法唔洗點用力

始終冇廚師機都係唔方便

我初初都無，係後來先買，，，。無個時都用手搓

有冇手痛

無呀， 我又唔係整去賣，整小小姐。 我媽都係手搓麵包，一次份量都唔細

我會草錢買部廚師機的

香港買真係好貴下，我宜邊買好平都有部，香港好多都大牌子，閒閒地都幾千

買refurbish 就算 有巴打都話美森千零蚊有

咩牌子

Kitchen aid

咁平，我都望下先

留返d俾我

好肚餓

我最多咪買一部，點會買得晒

試下整黎食

驚

我買咁多部做咩，又唔識升值，會升值我就買姐

我都唔想架